有冇人會幫女朋友攞袋？

是咁的，我女人個手袋又冇話真係好女人款細細個嗰啲，但係一睇就知係女人袋。

同佢講過好多次，我唔鍾意拎女人袋，但係佢就次次都要我拎，真係好撚肉酸。之前佢有帶飯個飯盒重我都算，而家係咪都嗌重要我拎。叫佢買過個中性男人拎都得嘅又唔肯，又話咁樣冇意思喎。

有次佢早放接我收工又要我拎袋，俾隔離team同事見到我拎住個女人袋，屌你老尾乜撚野面都冇晒，啲女人永遠唔撚明面子對男人幾重要，我當堂紅都面撚晒。

請問咁多位巴打有冇咩解決方法？拎住個女人袋，著幾formal點打扮都冇用啦

掉落垃圾桶等佢慢慢執

你係咪男人嚟架？

有冇其他唔會令佢有hard feeling同辛苦嘅方法，我真心覺得好撚無面，死撚咗去好過。喺佢自己朋友家人面前佢又識得話要自己拎返

拎個袋都冇面

我又真係唔見行出行埋有好多男人幫女朋友攞袋，平時喺街見啲mk仔幫條女拎住個YSL鐵鍊袋都會笑佢啦

真係我問題咁我會反省下

叫佢買過個中性男人拎都得嘅又唔肯，又話咁樣冇意思喎。

要有咩意思，on9, 呢d女打佢兩巴打醒佢啦
認真，你唔接咪得囉，企硬啦，叫佢重咪唔好拎咁多嘢出街囉

唔理攞袋有冇面，係佢知你唔中意就唔應該叫你做 依家當你係工人？叫佢唔好睇咁多小說韓劇啦on9
利申：從來唔叫男朋友拎袋，男人老狗拎住個女人袋你話似乜樣

如果你鍾意幫佢拎袋，咁旁人冇野好講嘅
但你唔鍾意，同佢講佢又唔屌你，咁你都幾冇男子氣概

攞佢個飯盒出嚟用手拎住
絕對唔可以幫女人攞袋
個袋買咁撚貴，唔應該放喺男人身上

我又唔想因為咁嘈 佢實黑面之後嗌交

真係好柒

巴打有道理 我平時出街唔帶袋 以後拎個紙袋 放佢啲野落我到咁就唔重啦 不失為一個好方法

捍衛男人尊嚴
咪鬼幫佢拎

即係我覺得男人唔會因為幫女人拎個袋就冇面
更何況你女朋友係用緊中性袋
袋只係用嚟裝嘢
佢怕重 你有力 咪幫佢拎
你想清兩隻手出嚟 買嘢揀嘢影相任何原因都好 咪調反轉叫佢幫手拎
我就唔明幫手拎個袋可以有幾令一個男人冇面
真正冇面係你唔想拎但係又要屈服
變咗做工人阿四

不過咁
見到你回覆話會為拎袋而嘈
我覺得要反省嘅係你女朋友

唔拎

真係好重嘅話先破例拎下

我係女人都唔明點解要男人拎手袋
個男人睇落咁卑微軟弱，做女朋友唔係仲冇臉？唔知啲優越感喺邊度嚟
巴打你真係要企硬，如果佢因為咁同你吵大獲，條女本身都要唔過

下好撚戇鳩姐，咁大個人自己帶出街既野要人老馮幫佢拎，仲要講到明唔中意都要你拎，乜野心態
我自己係女人出街見到啲男人牛高馬大拎住個女人袋仔都覺佢肉酸啦，你條女咁唔識諗既

如果我怕重，我會拎手袋入面嘅嘢出來，叫男朋友幫手袋
唔洗成個袋交俾佢拎

奶閪嗰陣唔見你話冇面

互相體諒下 你兩個傾掂佢啦 好少事姐

拎個袋都扭扭另另真係死撚左佢好過

如果好重既話有時幫下手無問題
但如果條女奉旨要你拎既話，條女都唔慌好人，其他方面都肯定係自私唔顧你感受，唔要都罷

我自己會用大背囊，佢可以成個手袋放入黎

如果你唔用背囊，可以帶個大紙袋呀

+1 我通常帶電腦好重，都係直接比部電腦男朋友拎/袋住，仲要次次都係佢主動幫我，仲細咩，小學生都自己孭書包啦

港女用chanel果袋好細
何況幾皮野佢自己會孭番

幫佢拎入面重嘅嘢
我條女覺得男仔拎女人袋好柒
佢唔畀我拎

帶埋阿狗出街上街，比佢‘咩’住

認真：比返D男人野，叫佢拎住，等佢感受下尷尬

放係LOCKER

男人老狗婆婆媽媽

試下用口擔住

如果條女買完野幫佢拎你介唔介意

孭個型棍子背囊
將佢個袋放入去
done

除咗手袋全部野我拎有咩所謂

「咩」背囊 放佢個袋入背囊

下，我要幫前男友拎野
翻學要同佢print notes，佢永遠都會臨出門口先肚痛

如果你同佢講過唔想拎而佢又堅持
噉你咪拎哂袋入面既野出黎
散件同佢袋，比個吉袋佢拎番
幾次之後佢實唔肯再比你拎啦

睇情況啦 唔通我老婆抱住個仔果陣都唔同佢攞個袋咩

我幫你女朋友拎

因為你俾佢食住
佢少少嘢都唔就下你
又唔為人著想 淨係顧自己
就知係嬌寵慣嘅港女

我剩係會幫美斯神住個春袋

我會呀，有咩所謂。你會唔會叫佢幫你擔呀？

拎一陣我又覺得冇乜所謂 又唔係由朝拎到黑,出街果時我去屙尿佢都會幫我拎住我個袋

男朋友話幫我攞手袋，我唔俾，手攞住嘅紙袋膠袋就俾佢幫我攞，如果啲野重例如有支水，我會揸返住支水等佢唔洗咁重

諗唔透點解男人要幫女人拎手袋
個女人係殘障定智障
大/好重都話 有啲細袋仔都要人拎
斬撚左隻手佢啦 一係咪撚拎袋出街

利伸：勁抗拒要男朋友拎袋

我男人無論我個袋點女人 都會幫我拎

攞到核鳩突囉
正中間楂撚埋一舊

溝港女與左

證明你係垃圾港男

條女搵個肯拎袋嫁啦